[漏左冇提］塞地鐵既朋友，問埋佢地714點解俾差佬入連城商場

唔係佢放人，點解個晚塞撚晒個入閘位，搞到啲人走唔到

[超詳盡整合] 721一覽，多圖多片，大家請入